各位冷靜下,不如唔好再衝啦比人打完再拉,家下全力做鍵盤戰士可能重有用....

大家冷靜一下先